一人N句你想同屋企兄弟姊妹講嘅嘢

開心同唔開心嘅嘢都可以

我就細細個屋企窮 因為成日同家姐為咗爭嘢而搞到關係好差
但即使係咁 記得嗰時佢知道我鍾意儲Yes卡
專登偷咗媽咪500蚊 用哂嚟買啲卡畀我
結果媽咪鬧佢打佢 但我就因為太細個唔敢企出嚟幫口 一直內疚到而家
我好想同家姐講 多謝你由細到大咁努力去修補我哋嘅關係 去到而家大家可以和平共處
I love you

我知錯喇 希望大家唔會將個重點放喺鬧我細個無知儲yes 卡

記得以前有絲打要dump呀哥落街

細佬唔好帶女朋友上黎過夜
唔該

唔知點解你會突然疏遠我
可能你睇唔起我或者你已經多朋友到唔需要我呢個屋企人
以前乜都拎出嚟分享到依家只有我一個戇鳩鳩仲乜都同你講
好懷念嗰時嘅日子

做下家務啦

這句真

係咪好嘈？
定係好尷尬

唔知家姐會唔會上連登睇到

好好讀書

係細佬定呀哥
如果佢唔做家務 咁你自己咪好辛苦？

一個禮拜食一次飯見下面得唔得
唔得既話一個月一次都好吖

我都LOVE U AR 妹妹

你啲兄弟姊妹又係唔做家務？
到底佢係唔識做定係唔想做

利申：我係唔想做

多謝啊妹成日聽我鳩up 係我對住啲海報發姣嗰陣又容忍我 係我爆喊崩潰嗰陣又安慰我 同埋多謝你咁信任我肯同我講心事 雖然細個嗰陣試過因為係你手臂到亂咬而俾啊媽罰 多謝你哦

巴打有冇將你嘅音樂細胞遺傳畀細佬妹

食嘢合返埋個口
做家務
屙尿屙準啲
帶鎖匙

佢完全冇學過啊
佢讀書勁過我啦 讀神科，我完全唔係讀書 jj

多謝你救過我一命 呢世都還唔哂
Btw好撚心你咪咁撚懶啦

減肥喇八婆

哥 d野又亂丟 執完轉個頭就俾人摧毀晒 心淡

梳

係佢唔鍾意學？
感覺做哥哥嘅你對細路妹有份寄望
有種好想見到佢出人頭地嘅一面
唔知點解係有份光環喺你身上

對唔住啊...係我唔識珍惜你
但你對我嘅重視 我係知道㗎
或者我要去到某個人生階段 先察覺到你嘅重要

睇黎大家同兄弟姊妹都幾好感情

我完全同佢唔同啊
我係果D只要有一種喜好就會狂熱地沉迷到乜都唔理既毒撚格，佢興趣比我廣泛同埋比我聰明讀得書，佢已經好出人頭地
Btw 我係咪識你 ？

我好鍾意自由
好難實牙實齒咁答應你
但係如果我知道你哋會掛住我
想我多啲返屋企食飯 大家見下面
我會盡量留多啲喺屋企㗎

你搵唔到男朋友都仲有我架

幾時死

都唔係㗎
早三四年我同家姐發哂脾氣
然後大家喺間房各自喊嘅日子
到而家都仲記得

係咪仲好嬲爸爸？

有陌生人係你屋企 好唔自在咁

家姐 請你沖完涼 著返好件衫先出廳

雖然年少無知嘅時候 大家都受咗不必要嘅痛苦 但到咗而家有個屋企人做樹窿、甚至係知己真係好大嘅精神支柱
你同佢有冇一啲傾心事 好深刻嘅經歷可以分享下

你用上面諗野

竟然有救人呢個經歷 佢係點救你
不過聽你咁講 好似唔完全係一件好事？
咁多年嚟你心入面都有一份無形嘅壓力
令到你好似欠咗佢咁

唔該咁大個人獨立少少得唔得?????????

係咪日常生活入面阻礙到你
還是你係為佢好 想佢迷人啲 快啲出pool

巴打成日俾屋企人話好懶？
到底佢哋期望你做到啲咩？

你好毒

食屎啦
咁對阿媽
成熟啦成三十一歲人搞到咁

More

你地啊哥其實好廢

巴打咁有心免費教人樂器
自然係人見人愛
咁你平時同佢相處係點 多唔多傾計

多謝你啊
不過你可以做啲咩嚟填補我嘅空虛寂寞

佢到底做咗啲咩咁乞你憎 講嚟聽下？

咁又唔會話喺壓力..只不過我呀媽隔幾年就提一次
叫我好好珍惜我呀哥 件事喺我得幾歲果陣 但我反而好深印象
到依家都好深刻

我前排因為感情問題有一晚崩潰左喊左好耐 啊妹就係旁邊一路陪我成晚

我想你主動關心下我 而唔係將個波拋左比我就咩都唔理 屋企人唔應該係咁架
我唔求咩實質支持 只係想要句support或者關心姐 我地以前細個明明好close架 點解大大下會變得咁自私咁冷漠

屋企入面嘅自己點都會causal 啲
佢會唔會事先問下你 喺唔喺屋企？

生性啦

見你地分左手我真係好開心
乖乖地重新做人

我已經慣咗
屋企人成日去廁所一係唔關門 一係唔開燈
未著好衫就出嚟嗰一幕 你同你家姐當時嘅反應係點

家姐雖然你細過個時成日打我
又成日水我做呀四
又逼我用零用錢扭蛋比你
真係孽緣 但我想你係時候報答下我
到你養返我

對唔住囉 麻煩到你哋
但我點樣唔獨立

認真咩 連登啲人成日都話唔會覺得自己嘅家姐或者細妹係靚

家姐細妹都冇咩好講

點解要笑我毒喎
唔見你平時約下我出去玩？

幾時脫毒

你都好錫呀媽 見到呀哥咁對呀媽會肉痛
但係佢係做咗啲咩

妹妹快啲比我屌.....

利申: 無妹妹

係你！原來你有細佬妹㗎
佢哋平時係點睇你呢個呀哥㗎

睇得多 冇感覺

佢成日問我幾時有女
都傾到計

阿哥, 我唔小心上咗你條女, 對唔住

聽日見工加油

u so mk

家姐唔該你快撚啲嫁

atm

你到底幾時死

係因為屋企土地問題？？

唔會死 要煩住你一世
除非你話我知 我究竟有咩得罪你

我真心咗先
如果係咁 你哋而家嘅相處係點？

可唔可以唔好三十幾歲人都仲要呀媽咁擔心你
幾時認真搵過份工
幾時先搬出去住

屌你個仆街幾撚時死

呀哥理下我好喎

佢係咪成日掛住打機
你叫佢 佢都唔理你
你重視呀哥 好想同佢關係好啲 其實好難得
似乎都證明佢喺心目中嘅地位都唔太差

細佬，唔好再咁百厭啦

屌你老母我好想有個兄弟姐妹呀

你有冇啲好兄弟 好姊妹呀？

冇 你做唔做

四海之內皆兄弟
連登入面早已經係巴絲

搵番條女啦你兩個

唔係 同佢爭15年 佢有佢自己家庭

多謝你地個個都對我極好極容忍
如果我有自己呢個sibling我應該殺咗自己十世
特別係最細嗰個 冇你都唔會有我 (literally)

要講真係無限多

平時喺屋企黑口黑面，覺得全屋欠咗佢咁
一出聲怨天怨地，九成講嘢都係用好炆嘅聲調講嘢
聽到都覺得煩
但同外人講嘢聲調可以令人以為係第二個人

永遠覺得老母重男輕女，永遠講以前
以前老母可能係咁，
就算以前係，而家都無啦
永遠死講爛講以前，死記住以前
就算唔講乜重男輕女，係人都會偏心啦
自己係要死講呢樣，真係廿幾歲人都未睇得化

平心靜氣同你傾又閪口閪面問乜啊

知你有上連登，係話緊你啊！

你死撚左佢唔好累人累物啦

佢ex係極品嚟㗎？
你咁錫佢 你都要長相廝守呀手

邊方面先！
胸就冇㗎啦

有咁嘅經歷 你都仲up得出呢番咁客氣嘅說話
真係難得
佢而家有冇做啲咩報答/彌補過你？

實有嘅 同細妹講句I love you先
不過一般啲人都話同性嘅兄弟姊妹關係會和諧啲

佢知唔知自己係毒

唔啦佢細我一年 講呢啲
同埋我都成日話要錫佢
佢都幾大個女啦 最想都係叫佢擇友小心啲
不過唔擇都擇咗啲朋友唔通叫佢絕交咩
唯有叫佢唔好學壞囉

係 要同房

好彩個老豆同阿妹都係人類 有咁樣的阿媽真係悲哀

你好渴望有性喎
平時好大壓力？

都係9up啫~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

可唔可以搵工⋯

係我認真咗

不過我都係關心下啫~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

咁你哋平時有冇話會因為啲咩而爭執？

係囉 你幾時有女
你應該自己有啲諗法嘅！係揀唔啱定未係時候？

多謝大大分享
我都想將呢首歌送畀屋企人

多謝你呀
如果你可以親口同我講
我一定會愛你多一點

好心咪撚成日咁撚自私啦

你係巴？

睇片帶耳機啦

冇爭執 我唔會理佢 話下佢都會發爛渣

絲

細佬 你唔好再亂洗阿媽啲錢

大個左，有左自己屋企就越嚟越疏。
以前嗰種好close好buddy嘅感覺冇左。
男人就係娶左個老婆聽老婆話。頂！

哥哥，細個其實好憎你，因為你成績好，聰明，入到間好學校，出去去啲親戚成日讚你，我覺得自己一直活起你陰影之下

雖然你把口成日話我肥矮柒毒窮，麻煩港女，但係我知你一直都好錫我，有零用錢多會買新電話比我，細個比呀爸呀媽鬧會企我嗰邊，到我中學失戀嗰時又會氹我，感謝呢2x年既陪伴，我地會係一世既伙伴

咁你都好難可以表達到自己嘅感受喎
喺佢面前就好似冇哂say咁
你平時唔妥佢啲咩？

會問 但又唔可以次次都say no

我哋做屋企最細 要同哥哥家姐比較 真係好辛苦
好彩哥哥都係錫你 同埋會對你好
不過我諗比起哥哥 你都一定有自己嘅過人之處
可能係性格、興趣、朋友
至少你會打呢篇文出嚟多謝哥哥

咁佢算唔算都有尊重你？
無辦法啦 到最後都只可以話係土地問題
反而想知佢女朋友上嚟 你會同平時有咩唔同?

快啲結婚

多謝你地兩個咁錫我

但可唔可以理下屋企野

對而家嘅你 老婆就一定係最重要
如果唔係 佢呷醋都呷死 你dump低佢出去同兄弟玩 可能會嬲你一世
不過兄弟嘅好處就喺度 就算你放飛機 都會體諒你 明白你有自己嘅家庭 好多嘢都身不由己
所以雖然唔會好似以前日日見 但嗰種關係應該都仲喺度嘅

你戒珍珠奶茶
我先結婚

有兩個錫自己嘅兄弟姊妹
屋企發生咗啲事？ 點解佢咁錫你 但係唔係好理呀爸呀媽？

明知你唔係佢但都好滾動

我頂你個肺
成日打fifa贏左你就發晒爛渣

有個同爸媽冷戰 就無再理過佢地2個
Family day 又好老尷 其實我地屋企人黎 點解搞到咁陌生 2邊都唔肯出聲和好 成日要我做信鴿
有個就叫我要睇住爸媽 唔係唔想睇！ 但我都有私人生活 要出下街咁 出夜小小都怕兩老無人陪

雖然都同你幾friend
但你可唔可以獨立啲同有責任感啲
有時都唔知邊個先係大嗰個

可唔可以唔好話只係我養呀媽就ok 你唔使養
你咁講當我係咩
屋企你都有份
一係你就搬出去住
住得你就有責任要一齊維繫呢個家

買嘢可唔可以唔好奉旨要我同呀媽畀
幫你畀完都要覺得理所當然
仲當自己十幾歲細路
財政獨立做唔到，又要人畀自由你

可唔可以唔好成日發呀媽忟陣
唔做家務唔緊要，可唔可以有手尾啲，自己食完嘢唔該洗返自己碗

屋企有問題
唔幫手解決仲要製造麻煩
呢個係一個廿幾歲嘅男人要做嘅嘢咩

唔好要我承受你啲脾氣
屋企人唔係你出氣袋
開心就係咁同人講嘢
唔開心就要黑口黑面
自尊心又重
同你講你口臭，要飲多啲水都要黑人面

愈講愈多
都係收一收皮先

我今晚屋企無人

哥哥加油 支持你

懶 同公主病 就黎三字頭仲少少事就發老母晦氣 我老母都廢事理佢

I love you two

無辦法啦 打機就係零和遊戲
唯有平時教下佢 等佢有啲滿足感

活在自己世界入面
帶條友番屋企就要全世界就撚晒你
你威啦 宜家分埋一邊屋比你啦
你應該感恩自己生於一個乜撚野都唔願理既屋企入面
有你呢D咁既屋企人 一定係前世積落黎既罪孽
仆你個街

獨生表示
btw
如果我媽當年無意外地小產生到你出黎就好，雖然生左你應該唔會有我既存在，但如果可以揀，我寧願你出現

點解會有呢個犧牲小我嘅諗法嘅

你都好識得反省自己喎
知道自己可能有好多不足
不過好奇想知點解冇最細嗰個 就冇你嘅？

對唔住 好努力覆緊大家好多好有心嘅留言
但覆得好慢

Sorry

雖然知佢唔會睇到 不過都打下出黎
多謝你為呢個屋企既付出
以前唔識諗 令屋企人唔開心
好開心而家既我地可以一齊坐低有共同既話題
你係一個好家姐

睇嚟佢好自私 冇理到你同屋企人嘅感受
成間屋咁細 然後都要分一半
你平時係可以點樣面對佢

你班FRIEND好正...
可唔可以介紹

利申:妹

我唔問咩事啦
你就咁留低sorry一定有你嘅原因
但知錯同認錯都唔容易

替你感到開心
再過多啲時間啦 你同我一樣都可以為屋企付出㗎

呀哥我細個希望覺得你地讀書叻希望你地可以照顧我

我宜家淨係希望你地可以照顧好自己過自己想過嘅生活搵到幸福 咁我就心滿意足了

當然有能力都要照顧埋父母

我屋企人反而話我撩起事端
出聲o個個反而係比人屌
成班共產黨

咁你覺得佢係一個點樣嘅人

日撚日同條女傾電話大大聲嗌交 收嗲啦屌你老母 唔撚洗訓咩仆街

到廿歲人家姐仲會買野比我請我食野
記得細個試過發脾氣成個吸塵機掟落家姐到
係我對佢做過最後悔嘅一件事
講真作為細路妹真係幾幸福
有家姐呀哥無條件讓你就你

點解你哋唔撚存在

你屋企應該都幾開心？
好少聽到咁正面嘅祝福
你都要努力呀 努力令自己成為快樂嘅人

我會出現喺你生命其他重要嘅部分

Dse加油
咁多年都好似冇咩盡過阿哥嘅責任
其實我唔係唔鍾意只係唔識表達同關心
希望你努力考到想嘅科啦

細佬讀好啲書。唔好再成日掛住玩同溝女。唔好好似家姐我宜家咁。唔好以為讀唔成中學讀完vtc之後出嚟翻工好輕鬆。其實難捱過好多。因為我地比其他人更早踏入社會。如果可以我寧願讀翻中學。點都考埋DSE。我唔想見到你行翻我條舊路🙃

其實係因為我驚佢地照顧唔好自己搵唔到幸福

我諗呢個屋企入面 大家都好唔開心
細妹日日黑口黑面 佢可能都好多嘢困擾住佢
好無奈嘅係 要承受嘅就係你哋
最後令你好嬲 甚至好失望
因為即使你平心靜氣 但都好似冇辦法咁
其實屋企入面 大家係互相影響住大家
再係咁落去 只會係一個惡性循環

呀媽身體差你都仲可以咩都唔理搬出去同男朋友住 家用又唔俾 得閒無事先返嚟食飯仲要次次趕住走 咪撚返啦好心你 野都唔想同你講多一句 呀媽仲要知你返次次都當你貴賓咁招待

有時家庭關係真係好搞笑
你咁錫媽咪 擔心佢身體差
但係媽咪就好錫家姐
家姐又偏偏唔錫呢個屋企
屋企最後錫媽咪嘅責任好似就淨係落咗去你一個人嘅身上？

家姐：而家既你比起以前既你好好多，加油
細佬：其實啊爸啊媽好錫你 唔通你想佢地直接同你講愛你你先feel到咩，唔好只係同我講野 應下啊爸啊媽啦，仲有讀書加油，你好叻仔英文好好，唔似我咁失敗，唔好學我同家姐2個咁失敗
你好叻仔嫁，唔想你打咁多lol,你就dse啦。雖然你菁英..但你都唔好咁不可一世，咁串嘴對同學

細佬 我地全家都好愛你

你講個要求出嚟！
你講 你想我做啲咩

呀哥細佬係咪通常唔做家務 老豆老母又唔會屌
利申有個乜撚都唔做嘅細佬

一來我未 ready 二來我鍾意親既都唔 so 我
Btw 佢有可能睇到因為我呢個 ac 係佢 email 開，我冇 isp email

呢個真係好唔掂
太困擾了 唔知佢自己瞓教嘅時候
人哋都睇片係咩感受
不過千奇唔好試呀
我自己係自從見到家姐見到會因為我溫書
而遷就我 甚至幫我叫呀媽同呀爸靜啲
跟住我先識得推己及人 喺佢瞓教嘅時候 開門都細聲啲

希望佢對自己好d

快啲爭取女權
Btw 你細佬識唔識照顧自己先？

你條仆街撚屌細佬俾啲心機讀書得唔得
由細到大我都知你有能力超越我
我好期待嗰一日嘅來臨
屋企咁偏心你都唔識珍惜
我就死做爛做都要俾人鬧
幾時生性呀交啲貨出嚟呀衰仔

哥希望你快啲揾夠錢揾個適合你嘅人一齊行落去
多啲返嚟香港我好掛住你㗎
雖然同你相差成十年 你就好似第二個老豆咁
但你永遠都咁錫我
我知我好煩好懶 但我一定會努力入U
唔會令你失望

呀哥 搵工加油
聽左你講無去讀揸兜科，一開始我都唔知點解你要咁苦口婆心咁叫我讀專科，
直到最近見到你搵工搵到成個人頹曬，我終於知點解 。
雖然我未必喺讀緊鍾意嘅科，但為左未來我會努力讀架啦，會grad到架 不過我都唔會放棄一開始嘅夢想
你知唔知呀 我有呢個夢想喺因為你成日喺到講 令到我覺得做呢行嘅人都好有學識、好有道德操守
我地一齊加油 我唔信喺我grad嘅時候你都味有一條穩定嘅工
你讀書好過我咁多 一定得嘅
from 成日比你話on9嘅呀妹

點為之識照顧自己
掉低哂家務唔做都唔算識啦

佢本身識唔識做㗎先
不過佢可以唔做家務 造成呢個咁唔平等嘅現象
背後一定有人撐腰

我都想有兄弟姊妹陪我長大...

叮完野閂撚番埋個微波爐門啦 講左幾廿萬次都係咁

可唔可以唔好再令阿爸阿媽擔心你？
幾時先識大個仔生生性性

畀個抱抱你

你幾撚時死啊 咪再返黎問啊媽拎錢啦
27歲人仲日日係到尻 剩係識搵埋啲唔乾淨既錢
就黎三十歲都仲係咁撚累事 死左都冇人可憐
有你呢個啊哥真係慘過食十舊屎

咁就最好不過
表達愛有時真係要靠一啲工具慢慢培養
或者係一啲我未有嘅經歷 例如係失去親人啦....

咁夜都咁大怨氣
希望你唔會嬲住咁瞓喇
睇嚟佢係屋企嘅負累 同時都令你分清楚乜嘢係錯
自己永遠都唔會做嗰啲嘢 就係因為呢個呀哥！

其實我好慶幸有你做我細佬
由細到大感情都好好 無試過打我鬧我
雖然我成日對你好囉嗦 但其實我覺得你好好架喇
好開心你到而家十幾歲仲會痴住我搵我打機
要努力讀書 唔好成日掛住拍拖打機踢波喇
同埋唔好咁懶 做下家務啦

好掛住同細佬打交嘅日子
而家牛高馬大 原來已經對咗你咁多年啦
唔洗你有咩成就 做個好人 頂天立地就得啦！
家姐愛你！

我都想有兄弟姐妹

我仲細個 我要玩多陣先
到我大個嘅時候就會生性㗎啦
不過你話我知呀媽呀爸擔心我？
雖然我都唔太care 不過有人關心自己都係好嘅

點解人地啲細佬會生生性性唔搞事
你就永遠只會加重我地負擔
點解你唔明白事理啲體諒下我地

你最想同佢哋做啲咩？

我唔係人哋
我就係非一般嘅細佬
我有我獨特嘅地方 我都好想你哋可以識得欣賞
但係你哋冇....

應該係一齊打機然後屌佢廢，或者係係咁食哂佢買返嚟嘅零食，或者一齊笑大家肥，然後一齊減肥

So sweet
兒時打交嘅經歷對你嚟講竟然變成一種樂趣
雖然細佬未必好叻 但係聽到你咁講
我更加有自信同力量去追求更好嘅自己

唔好再係我帶朋友翻黎時裸體

咁搞笑
佢一定好細個
就算影低佢 都唔會知醜

絲打打機一定好廢
講笑 唔准嬲豬
不過呢啲都係好開心嘅經歷
希望你可以搵到你嘅「兄弟姊妹」啦

唔好睇小你自己 繼續堅持埋哩個月 唔好畀將來嘅你後悔

結咗婚唔好同條女一齊趕我出門口
俾心機讀書唔好做敗家仔

仲記得以前細個好憎佢架
大大下 兩個人開始會傾計
有時會為無聊野嘈
不過自從佢大個咗之後
就算明明我錯都好 佢都會讓我
做家姐 點會唔warm
Between 而家同佢打交 一定打唔贏啦

我都係想你好，乖喇

哥哥 對唔住 你永遠都係我呀哥

我一直知你由細到大都好錫我 買禮物比我都無老豆老母份 我地感情係一直好好
但越大大家矛盾越多 思想有衝突 同埋我想講你開始翻工之後你講野真係好撚臭串 成日係屋企覺得自己份工好撚勁就成日串住嚟講野 仲有你自己講一套做一套 你做嘅野我就唔做得 一做你就發我脾氣
數一數 我地都就嚟一年無好好講野了 因為吵架 雖然你有一半時間好黑我憎 但我都唔想就咁無左個家姐

呀哥,唔好再食煙啦

其實大佬成世人最錫係你哩個細佬
不過男人老狗表達又好撚核突
將來條路要順順利利 唔好似你大佬咁

屌你老母交家用啦 屋企好撚窮呀

點解人們呀哥系暖男，我呀哥系家中廢青。。。

唔撚該你有番啲手尾啦 次次用完啲野唔識執 叫你執又扮聽唔到/閪臉
次次用完我部電腦 張枱一定有指甲碎/污糟野 又唔抹走
廁所用完嘅化妝品用完唔放番好 成個洗手盆亂葬崗咁 用條撚？
叫你將啲十幾年前唔要番衫抌咗佢 又話放假先 好啦 連放兩日 第1日出去玩到夜晚 第2日係屋企又野做唔執 扮失憶 ？
自從你搬番黎住真係冇日係過得舒服
不過依啲野都係留係心到算

你想佢要交幾多？
不過記得連登仔有個家用評分表

世紀大對決
當鍾意乾淨嘅巴打遇上闊佬懶理嘅細妹（我估㗎咋 ）
我見你都好盡呀哥嘅責任 要話嘅都話咗
不過我自己就好相信屋企人係要動之以情
睇嚟對住呢個細妹你都有排頭痛

表姐其實我對你既感情已經超越左親情 細個斷腳你照顧我，到後來大家好熟會傾心事，玩埋一份，先發覺我離唔開你 每次見你換新男朋友個心都那住那住咁 如果唔係親戚你話幾好

可唔可以唔好偷食曬我啲零食

各位巴絲 我好想講嘅係
我唔係有心扮你哋嘅兄弟姊妹
只不過你哋每一番嘅說話
唔知點解咁觸動到我
搞到我代入哂喺入面

由細忍到大 成日當我工人咁洗 咩都要我幫佢拎/執手尾
BTW係家姐 我先係細個個 我都想有個正正常常唔懶嘅家姐

咁佢都幾體貼 偷食還偷食
永遠唔會留返啲尾畀你
我記得我以前都唔會買零食返嚟
係自從家姐買返嚟 指示話畀我同屋企人食
之後我先有樣學樣 其實係自動自覺

屌你霸住間屋趕左我出去同條女住，同老母講話條女有原因唔返得屋企要住係到，我係到佢女朋友唔方便逼我返去同老豆老母住，明明講好左我地兩份住，戈到又就我返工。老母又幫住哂佢，嬲起上黎真係問老母拎定鎖鑰執埋行李上去同埋佢條女三個人訓埋一張床。係講緊你呀屌你老母

我愛你地家姐們

家姐細妹 我好想扑你地

冇兄弟姊妹

好好彩呀妹會每日同我分享生話既大小事 又肯聽我分享 如果唔係我係屋企一定好摺
同埋希望兩個哥哥多啲番黎一齊食飯 呢幾年屋企齊人食飯真係少左好多 我feel到媽咪都有啲唔開心

姓鄧？

阿妹點解你地咁可愛 我會一直咁愛你地架

但係你地可唔可以唔好郁啲就鬧媽咪

要瞓了 聽日再覆大家
其實見到大家咁多感謝嘅說話
雖然唔係同我講 但都好感動
好感受家庭嘅嗰種力量

比心機

好好地珍惜而家佢有既嘢，希望佢識得重視友情家人
唔好好似我咁辛苦

我一直想講聽朝叫我起身啊仆街！

返黎睇下它豆，比下家用啦仆你個街

老

收起你肚腩！日日唔著衫周街走 又唔係唔知自己個肚腩大過西瓜

好緊呀你

好開心你識左依家個女朋友
唔知點解你拍左拖之後同你相處舒服左好多
我唔係香港你同我睇住老母
願諒我有時真係唔識講野同唔識相處
屋企唔夠錢洗同我講聲

戒左幾日

祝你唔使再考第三次DSE

家姐
其實可唔可以唔好咁幼稚同自我中心 學下做人放開啲同學識尊重人好無
仲要一日到黑扮哂有愛心孝順 但恰到我仆街
我真係好想同你修補關係
但依家嚴重到覺得你好雙面人 一見到你係生理上有噁心嘅感覺...連相處多一秒都好難受

其實我仲好愛你 見到你開心我都會安心
但點解你每次都要咁樣恰鳩我...
我真係唔識同你相處了
我好心痛好辛苦...
有無人明畀你愛嘅人不斷傷害無視感受嘅心痛

唔該你死撚左佢
唔好搞到屋企成日家嘈屋閉

以前同你鬧過交嘅事
我一早就無戈種憎恨嘅情緒
希望你可以放鬆啲 記下啲開心野
嘗試下同唔同人開心咁相處
唔好鎖死自己喺一個井入面同左右手玩好無
我好想同你相處 你唔好咁防備咁壓世好無

仲有你一路以黎恰鳩我
我唔知你係咪純粹貪圖優越感定係由心底討厭我
你唔尊重唔重視我 無將我當一回事
其實我感受到 其實我好傷心 但我一路以黎都無講
我好怕我一講我地關係會更僵
我寧願好似依家咁 當大家陌生人 至少我見到你開心仲會可以戥你開心
好過我地再嘈交 我真係好怕我有日會由心底討厭你

我而家面對你有戈份噁心感 我都已經有啲愧疚 但我控制唔到 我好想愛你 但好辛苦

阿妹 你下次幫我叉電要啪掣呀大佬
差啲無電到鬧鐘都唔識響

樓主可唔可以唔好亂鳩咁reply？有啲煩

對唔住

乾淨啲啦，平時多啲打掃間屋，唔好等我上來先留俾我做啦....
快啲疏理心神，搵返份岩自己既工做，錢唔夠我再窮都會撐你。只係想你開心過每一日，做你想做既事。
唔好諗唔開，我真係好珍惜你...

大哥
雖然唔係同你好close 我high school畢業後仲同你嘈 之後自己走咗去BC 但我有我嘅人生目標 我都希望你可以爭氣

二哥
雖然你平時唔會點message或者FaceTime我 但我每次返親嚟香港 你都會帶我去食嘢 俾錢我驚我唔夠錢喺香港使 仲有買好多嘢俾我 真係好多謝你 希望你做到你想做嘅職業 我點都會支持你

細佬
幾兄弟入面我都你最close 你有咩事都會同我講 我有咩事都會同你講 我好掛住夜晚同你傾計

最後我想講嘅係我希望我哋四兄弟會為老豆爭返啖氣

雖然我重有啲憎你
但我可以為左媽咪同你“重修舊好”
不過只希望君子之交
同以前一樣就不了
始終價值觀差太遠
而家又各自有家庭
根本唔需要再交涉太多
細個無論幾fd都好
大家都心知冇可能修補到
我地性格太固執
可能我哋屋企係注定支離破碎

我知你應該有上連登
你見到既話可以黎我屋企拎返你啲銀行信
媽咪應該想一家人食餐飯

冇見兩年既家姐上

屌你唔該唔好咁自私，對阿媽好啲！

你細個個陣明明咁得意
點解依家咁撚閪

哥，唔好掛住扑嘢唔比我番屋企啦

唔好再成日帶唔同既男人上黎係廳扑野
好煩 堆阿叔又臭又污糟 攪污糟我屋企 好心你搬出去 唔好攪污糟我屋企

唔好咁on9, 仲要掉返轉講兩句就話我鬧你等於唔尊重你，叫你講邊度話得你唔岩仲好意思大大聲話無
醒少少唔洗俾人屌，ok?
裝修好自己間房，唔好未沖涼就除哂衫典上床訓到床單屎黃色先好講溝女
唔好深夜起身打飛機打到有聲，好嘈

係房唔會點出廳
平時會出下廳睇電視
同埋俾屋企個look好hea
頭髮又亂

一人一個免稅額得唔得

無咩好講 各自當對方無到

對唔住我唔係一個好大佬,做唔到榜樣俾你睇

我一世人得一個大哥, 一個家姐
大哥個仔依家一歲, 我都當佢係我半個仔咁錫
我地係情感上無咩交流, 不過我知道我地感情好好, 血濃於水
我愛你地

其實我真係好錫你地，都好開心有你地陪住我成長

希望你對老豆老母講野有禮貌d 唔好覺得所有野都係應得咁 唔好因為錢先去孝順父母 老豆老母搵錢真係好辛苦架

但係你對我嘅影響好大
同一屋簷下 我亦都冇辦法脫離你對我嘅影響
Btw 你做得唔夠好咩

係咪我眼淺
容許我咁講 由你呢個平時大男人
平時好少喺屋企表達自己情感
講出「我愛你」呢三句
我真係鼻酸咗

阻你睇電視
好似又冇理由 因為佢女朋友上嚟就刻意gel返個頭㗎嘛 著返出街衫都嫌誇張

打嗰陣眼有啲濕

家姐,你唔好咁公主病啦, 得我同阿媽忍到你咋, 次次都得你啱,永遠有你講冇人講,話你一句就發哂爛咋咁, 我真係驚你以後都嫁唔出吖 唔好再成日發阿爸脾氣啦, 阿爸身體唔太好了

大哥: 對你無嘢好講,自私自利到仆街 細個打到我要縫針 冇嘢要交流 唔同你嘈已經係好比面大家

細妹:二哥我讀書唔太掂教唔到你乜 不過要乜出聲買比你 一日一天仁 DSE加油唔好學你吖哥 讀返讀記得考完一齊落街打波

我哥都係 痴撚線 幾十歲人結埋婚生埋仔都仲唔化

屙尿就瞄準啲啦先屙啦 仆街

細細個成日同個家姐嘈交 使我做野
人地家姐就送細佬玩具做生日禮物 我就得包紙巾
但係你大個左就去左外國讀書 愈黎愈少時間見面
仲要決定係外國繼續生活
依家到我大個啦 要開始為頭家負責 好大壓力
無人可以傾吐
但係唔知點解你又會好似知我咩事咁
突登skype我 安慰我

老竇講得無錯 家姐真係我最親既人黎

家姐 你係外國都要好好生活
仲有多啲番黎探下兩老

真係會周街走㗎？

佢係咪DSE緊呢？

細個同兩個阿哥關係好差
大個左我同ex分手 佢兩個就好關心我
我愛你哥哥 知你地好關心我

我成日都要用之前都要花灑洗一次
或者用消毒藥水抹一次先去
成個廁所咁多尿 你點搞

一早講好左同你一齊生活
一生一世永不分離
有左都唔使驚架喎
我地一齊養大佢

細佬明明你細個好中意影相 點解大個左就咁憎影相啊 依加我想同你影張相都難 仲有啊雖然我成日對你好似好衰 但其實我好愛你嫁死仔包 希望你第時搵到個好既女仔拍拖結婚 btw我希望你多啲陪下媽媽老豆行街 唔好成日唔理老豆喇 仲有 出到街唔好成日扮cool

睇嚟絲打你屋企曾經都經歷過一場又一場翻雲覆雨
呀媽同老豆關係可能本身都唔太好
但係難得你有呀媽嘅心 甚至願意因為佢而寬恕細佬妹過往對你造成嘅傷害
以前嘅衝突都搞到大家筋疲力盡
雖然你話大家都好固執 但係我見呢一刻嘅你 嗰心都軟咗落嚟 仲會想一家人齊齊整整食餐飯 （雖然呢個媽咪嘅心願多啲）
最後 以前嘅傷害真係彌補唔到 但係多謝你仲保留住細個一齊快樂過嘅時光

目標係覆哂大家咁有心嘅留言
鬧又好 感激嘅說話又好
都代表你仲願意投放精力喺佢哋身上

快啲結婚 讓返間房出黎啦plz

巴打而家係瞓廳？

Btw 你放低咗上一段戀情未

在天國的你們還好嗎

係訓廳 訓咗8年了

多謝絲打關心 你點知我分咗手?

咁你平時啲嘢放喺邊
點解唔係上下格床 兩個人一齊share嘅
因為佢係家姐 唔係呀哥？

我之前有覆過你個post

係真係發咗啲唔開心嘅事？

呀哥

其實我想拉近一D同你既關係，以前我地可能一年先見到一次，依加改變左少少，一年會見幾次，但可唔可以再親近少少? 依個世界上，我諗我係你搵到老婆生到仔之前，最親既一個人啦，希望大家可以有機會補返過去十幾年無相處過既時光啦

為你好咋 唔好成日覺得個個都想害你先得㗎

爭氣d啦
幾十歲人可唔可以有d計劃
媽咪為左你好辛苦
我壓力都好大.,.

食屎

啊哥 雖然以前打交打到仆街又流曬血咁
好在大大下我地都變反好fd

細過考完高考執屋唔小心睇到你有篇日記寫你啲同學讚你啊妹我考會考好高分好叻 你都覺
我個時喊左出黎 其實我先覺得你好叻
十幾歲就過外國自己闖 自問我都唔夠膽
你啊妹我會係香港好好陪啊爸啊媽 唔洗擔心

快啲搵個女朋友結婚生仔俾我玩

逼男朋友打陪我打

呀妹我真係好愛你 你係全世界最可愛既人
雖然你有時講野好難聽 我地會鬧交
但係冇人可以取代你係我心目中既地位
男朋友都唔得

家姐你快啲結婚

好掛住你

佢大我6年 好夜訓 佢大學拍拖果時晚晚煲電話粥 嘈住我訓教 我第2朝7點幾要起身返學
頂唔順搬咗出廳訓

再加上大個咗男女有別

我而家係廳都係訓上格床
下格床係電腦衣櫃

佢霸晒成間房

家姐其實我想上你好耐 好驚有日忍唔住慾火將所有精液射到你成身濕曬

喺個廳度瞓應該會嘈啲？
屋企人出門口都會聽到啲關門聲
不過係咪因為咁 搞到你同家姐嘅關係都唔太好？

睇嚟絲打你都真係好錫呢個細妹
不過除咗佢咁可愛之外 點解你會咁愛佢嘅？
對你嚟講 男朋友已經重要 但係佢仲重要過佢

好正
好想奶佢對波

我就快要死啦, 唔好傷心

發生咩事

好唔開心喎你個樣
講嚟聽下？

不了

點解呀？連呢度嘅巴絲都唔講得？

訓廳驚驚打J比屋企人發現多啲

唔好咁錫我 唔好煩我 我對你兩個冇咩感覺 唔知點解

家姐好掛住你啊
我會比心機讀書架啦

其實細個同你關係好差，你又成日恰鳩我但果次知道你比ex打到瘀晒我超級心痛，雖然我無親口安慰你，但我心痛到自己係床到係咁喊

好彩大個左感情變到好好 你27歲啦，搵個靠得住既男人啦 到時我要做伴娘

八婆 忙你老味咩 大撚哂啊！？
態度好d啦 忍鳩你以為自己好撚勁
死撚個書蟲咁撚樣

唔該你地都一定要快撚d嫁到好老公

你都真係好錫佢 會因為佢唔開心而肉痛
甚至會渴望自己可以安慰返家姐
不過俾ex打到瘀哂 心靈上嗰種創傷一定好大
如果可以嘅話 我都好想知道佢而家點睇佢自己過往呢段關係

巴打你嗰兩個都係家姐？
與其話對佢哋冇咩感覺
不如話係你都好唔鍾意佢哋好似成日都好照顧你
令到你好似冇得獨立咁？
而你好想可以有返自己

利申：純推斷，求解答

搵日一家人坐底食飯

有好多野都好想講tim...
第一樣係我細細個個陣你成日撚我 知唔知我係唔想比你撚
仲有你份人好港女
叫你減肥你就屌番我轉頭
平日郁啲就叫我收皮食屎

但係我好多謝你
多謝你陪左我廿年 一齊玩左廿年
係我唔開心壓力大嘅時候有你
多謝你係我需要意見嘅時候比意見我
多謝你每日放工番黎第一句係問我今日好唔好
仲有好多好多都想多謝
總之就係多謝你出現係我嘅生命到

呢句說話我廿年仔都未親口講過 雖然唔知你有冇上連登唔知你會唔會睇到個post亦唔知你知唔知係我
但係
姐姐我愛你

最後就係快啲搵個男朋友跟住結婚生小朋友啦 你就到適婚年齡啦
仲有就係減肥啦 做多啲運動啦屌
仲有仲有就係平日成日叫我收皮食屎 你就真係好收皮食屎啦

記得我地個移民冰島大計啊! 到時我地移到民賺到錢就開間打邊邊鋪 我收錢你做抹枱

愛你的弟弟上

只得我懷念多麼諷刺

好多謝你 我以前咁撚霸道你都忍我咁耐
玩winning次次比佢入完波都發哂爛渣咁話呢球唔計
叫佢比我入返球
然後自此佢每入一球都自動自覺比我入返球

5點幾唔瞓係咩玩法
不過有個咁隨和嘅呀哥都真係值得開心
以前你就講咗 但而家你同佢相處係點先

嚟緊母親節會唔會係一個好嘅日子？

點解佢唔去啊？好忙㗎咩佢

一陣有重要野做但訓唔著 次次都係咁
依家都相處融洽呀
雖然少左見
因為佢幾年前已經搬左出去同女友住
上個月結埋婚
淨係每個星期日先返黎食飯
Btw我睇返先發現我無講過係呀哥但你又估到

睇嚟呢個家姐對你嘅關心簡直係融化咗你個心
平時可能好冷淡嘅你 其實內心有好多想法
會回憶起好多同家姐嘅回憶
你可能未必會好主動咁問候佢 但卻會默默咁樣留意住佢嘅動態
係嘅 一句我愛你真係好難講出口 現實可能都唔係咁易話到畀佢知 自己係好關心佢
不過患難見真情 總會有啲機會佢會感受到！
一齊嚟緊試下學下製造呢啲機會啊 可能讚下佢
約佢慶祝節日.......

死肥仔:
減肥啦，再肥我怕你媾唔到女 噉肥怕你身體越來越差，養我唔到

講吓啫，最緊要身邊健康，頭家我哋一齊撐

家姐

好心你返黎睇下呀媽啦

你咁緊張呢件事嘅 不過你都好似睇開咗
換句話講 即係放棄治療
不過都好嘅 起碼證明呢件事真係好重要 值得你犧牲呢段時間同精力去準備迎接
少見咗 或者都係會更加珍惜每次一齊食飯嘅機會嘅 我而家聽到家姐會返嚟食飯 都會盡量放低手頭上嘅工作

試運用心理學知識 鼓勵你嘅兄弟姊妹返去睇呀媽

聽到頭家一齊撐呢句好感動
好似唔係自己孤單一個 而係自己努力為呢頭家付出嘅同時 格隔都會有最親嘅人同你一齊撐住 令到你可以慳返啲氣力 到你有日喺出面頂唔順 返到嚟就算冇力撐 都仲感受到有人支持你的

差唔多成4年冇一齊住啦

我地都大個啦. 好多野大家都冇講出口

但我知你錫我 想我做野處事都成熟D.. 我會好好努力.

好開心你係香港同男朋友過得開心.... 下個月等我返黎食飯啦家姐.

巴打都好生性 會努力做好自己 唔令屋企人失望
但就因為去咗外國 而令到大家都好似生疏咗
未必所有嘢都可以講到出口
不如襯而家呢個機會講出嚟啊？
你又會預計佢想講啲咩？

係架 雖然佢個格西 但就對我好好
我平時唔會點主動搵佢 但佢就會自己黎搵野同我講
其實我唔係唔想搵你講野架家姐 只係我習慣左比你搵

如果你睇到呢段說話 希望你知道係我
洗頭要用歌麗美
如果呢句你都唔知係我就冇野好講鳥

浪漫嘅細佬
你同佢之間充滿好多唔同嘅象徵意義

你兩個嫁出去啦好嘛

照顧住你呢個細佬唔好咩

哥 我愛你

有你呢個家姐為住呢頭家付出 照顧住呀媽呀爸
不過唔知細妹之前去鋪頭幫手嘅時候 表現如何

睇住你有事 做呀哥嘅一定好心痛！
絲打你係未瞓？
你而家覺得點呀？

成家移民 得佢係香港 佢追求自己想要ge生活方式 不嬲好獨立 又口硬心軟

有時係幾掛住佢 想比佢鬧下 串下

家姐 我從來冇見過你
你都冇出現過係呢個世界
不過希望來生我地可以認識下
話俾你知呀爸呀媽係幾咁好

黎緊考試加油 證明比人睇你係得既

Sorry我離咗題 其實係同老母講
純粹覺得同佢相處好辛苦，佢成日覺得自己做咗好多野，但我唔領情，問題係佢做嘅所謂錫我，都係阻住我影響我 舉例(我記得我細個踢踢下比賽，佢無啦啦拎支水黎叫我飲，我唔理佢，之後佢鬧我 )由果下開始 已經覺得佢會阻住我做好多野 即係我覺得禮拜六日一家人食下飯ok嘅 但佢係會要求我同佢一齊返屋企or dinner，其實我就係中意自己坐車返屋企，之後佢又發晦氣，話「我又做多咗 」好撚谷尻氣

好想有個妹妹可以照顧我下半生

細佬

阿哥期待你有改變既一日
雖然我平時點你做野
但係我好錫你

希望你可以為你既將來打算下
加油 我永遠都支持你
我地永遠都係兩兄弟

咪撚再用我啲止汗劑，好撚難買，仆街

咪成日以為老豆老母係一定要對你好
我啊哥都廿二仲倚靠老豆比錢佢，自己番工又懶 又爛賭...話佢兩句就發曬爛渣，識佢既人都驚左佢 竟然幾時先醒啊
真係好撚唔鍾意佢，不過平時冇表現出黎

我希望你成世都唔好同屋企人坦白你係gay..
(佢唔知我知 )

咪再用我啲護髮撚

啊哥你幾時搬走 好想要房啊我

知道自己屋企人係gay 可能都唔知要點處理
甚至根本唔想去處理
不過絲打你同埋爸媽本身係點睇同性戀？

唔係周街都係咩
唔通係傳說中嘅royal級？

細佬 我愛你
雖然日日都講

冇得著住條孖煙通周圍走喎

你哋關係應該好好
仲要大家都唔會尷尬

有個呀哥咁懶 脾氣又唔好
都難怪你會好唔鍾意佢
但係會唔會因為咁 而同佢有過啲衝突？
還是大家都可以勉強共存？

唔好再帶男朋友以外嘅男仔返屋企過夜 咪撚再食我啲野 仲有唔好成日鬧媽咪

絲打你其實係點睇呢個細妹/家姐？

呀細佬，生仔傳宗接代呢d粗重野交俾你，你呀哥我疊埋心水一枝公過世

我本身對同性戀冇乜睇法嘅 但知道自己啊哥係gay之後好衝擊接受唔到 又唔夠膽同任何人講
爸爸媽媽都好傳統 唔覺得佢哋會接受到個仔係gay

好憎佢 以為自己大小姐 人地要就佢一個 自己唔識就返人

冇既，明知佢個人On9...我都好少同佢講野

佢好似都幾自以為是 你平時係點樣可以應付佢？

絲打你都錫呀爸呀媽 擔心佢哋接受唔到
然後自己一個默默承受住呢個秘密
其實唔個心理壓力真係好大 又好似你身邊最好嘅姊妹被人帽咗 你諗緊同唔同佢講好
你覺得點解佢哋會接受唔到個仔係gay嘅？有冇啲咩原因？

即使巴打你面對呢個呀哥嘅行為 都會傾向唔理？
不過咁都係件好事嚟？
起碼你唔會同佢有啲咩衝突

冇咩點應付 一日都唔講多兩句嘢

呀哥快啲搵返個女朋友
我唔想對住你

其實我都愛你嘅 係咁多年習慣咗咁嘅相處模式所以要我改變對你溫柔啲真係好難呀 同埋你可唔可以比心機搵工呀肥婆 減肥得唔得呀

一生人最感激就係你， 對比起父母，你更對我無微不致，所以我一中六合彩就一定分比你，即使我預咗你唔要，我都會銀行過數比你。你係我偶像又係恩人又係我家姐

成日都講做全家最細好幸福， 因為永遠唔洗帶銀包，多謝你地呀

我都明有時屋企啲嘢都好難處理 尤其做細 喺屋企未必有權 甚至根本唔想去理
但係有衝突嘅時候 例如：佢食你啲嘢、帶男朋友以外嘅男仔返嚟、鬧媽咪嘅時候
除咗你會有好強烈嘅反感 覺得佢好「大小姐」之外 你會有咩反應

你快啲搵多個女朋友
呀哥可能都唔想對住你

真係衰鬼嚟 錫人哋又怕醜 唔話畀人知
有個值得你為佢付出咁多嘅家姐 真係人生都充滿意義
我八卦想知道 家姐對你做咗啲咩 令到你覺得佢係個大恩人？

係兩個人黎
第一個係講緊細哥

第二個講緊大家姐
瀨咗屎會幫我洗屎褲
佢幫嘅野食都會比我食哂 任食唔嬲
我失戀會同我講好耐野
成日擔心我拎重野 食唔食得飽
比人蝦佢仲會嬲過我
洗十幾萬比我讀個濕鳩學位但唔洗我還錢
我借政府又借左十萬 佢話佢幫我還（咁當然我唔會比張單佢）

偶像係指佢努力搵錢搵得好勁
又靚
又好落力去做每一件事 堅持唔靠男人
無私奉獻
唯二缺點就係成日強詞奪理 同好多雜物又周圍放

多謝你出現 平時無聊野就同我膠下膠下
我唔開心你第一個會支持我安慰我
我有開心野都係第一個同你分享
我病左你會煮埋野食比我
雖然有時你嫌我煩 但我知你好愛我

會好唔開心 成日係到諗點解同一個父母教可以相差咁遠

你去左外國十年喇
我地一年先見幾次
我好掛住細細個會一齊玩既日子
雖然有時會羨慕其他姊妹可以咁親咁開心日日一齊行街買衫傾計
但我都仲好愛你架家姐

雖然你同一般人唔一樣
雖然已經廿歲但仲好似個小朋友咁
但一直望住你有所進步開始可以自理
講野仲識串串貢咁
已經好欣慰
放心 第時屋企人走晒嘅話
我一定會照顧你
但係我想你早死過我
因為我怕我死左冇人照顧你
我可以依賴好多朋友
但你日後最可以依賴嘅只有我
雖然唔係同一個老豆生
但我都依然愛你
因為我得你呢一個細佬

聽到你咁講 搞到我都有啲羨慕
你好似都好欣賞大家姐嘅認真堅持同埋有自己嘅矜持 又會好照顧你
當然佢都有霸道同欠缺條理嘅一面
不過無論係正面定負面 佢有冇對你造成啲咩影響？

你哋好sweet呀
佢會咁樣陪伴住你 咁支持你 咁你呢？
你平時會點對佢 會唔會都安慰返佢？

咁睇嚟發生衝突嘅時候 就算佢偷你啲嘢嚟食
你會自己一個喺度唔開心 雖然話就話唔理佢 不過就會喺度諗到底點解你同佢會唔一樣
如果係咁嘅話 你都幾抵得諗喎
唔會鬧返佢 反而會嘗試理解佢 不過按你嘅理解
你同佢有咩分別呢？

相隔兩地十年 每次見面嘅時候
都好似顯得特別珍貴咁
不過你哋見面嘅時候會做啲咩 有啲經歷分享下

係好葡萄

我屌你老母！

雖然唔同老豆 但係你都冇介意
反而會盡心盡力咁愛佢
不過你對佢咁好 付出咗咁多 你自己有冇啲咩得著㗎？

我相信呢個一定係你嘅心聲
而且應該唔係一朝一夕
你講！佢係點？

大佬你生性搵錢啦
家姐恭喜你做媽媽

會呀 佢唔開心我都會安慰佢
我地仲有好多秘密 係爸媽都唔知的

Lm

屋企有喜事真係值得開心
睇嚟你鍾意家姐 但唔鍾意呀哥？

原來你哋係互相扶持住
我諗佢都好慶幸有你

雖然好八卦想知你啲秘密係咩 不過算啦 呢啲咁甜蜜嘅嘢 不屬於我的

呢樣真 我覺得兄弟姊妹相處的時間比父母更多
特別係年紀差唔多嘅話
父母出去返工
兄弟姐妹一定係係屋企陪你癲 陪你玩
大家傻下傻下又一日咁
當然大個左都有機會同多左朋友玩
但我始終覺得朋友點親都唔夠屋企人親

朋友係可能係多啲火花
會剎那間好投入
不過可能到最後你會發覺屋企人係最親密

以後相依為命

巴打諗返起媽咪？
希望你唔好介意我咁直接問

以食嘢為例 佢見到屋企任何嘢食只要佢自己想食佢就會食 我見到雖然會好想食 但我一定會問準屋企人我可唔可以食 同埋佢會偷偷地用我啲嘢 淨係呢幾樣已經覺得佢好唔識尊重人 自己利益為先

想同表姐講：我想你寵我一世啊
利申表姐已經結左婚仲生左小朋友

流馬尿ed
好真好實在嘅愛

自少已經學識唔歧視人算唔算 ？
都有得著嘅 返緊果份工會接觸好多人
有時啲特殊人士發脾氣果啲會比較識處理

細佬生性啦，畢咗幾年仲喺屋企做廢青，老豆老母咁大年紀你仲要佢地咁操心

呀妹唔好咁爛玩啦，比心機讀埋書搵份穩定既工啦

我地無無父幹架，呀哥都未有用到第時可以養曬你兩個

夜媽媽番就唔好咁撚嘈啦！全屋訓曬啦屌尻你

點解佢會變成咁㗎
定其實佢一直以嚟都係咁 冇好過

或者喺時候到你寵返表姐個小朋友了

呢個以前對我嚟講真係好難頂
因為屋企人出門時間都唔一樣
而家雖然帶咗耳塞 不過有時都會嘈醒
不過佢點樣嘈法？
因為有時我夜晚煮嘢食都唔小心搞到好嘈

睇嚟巴打都不失為一個成功人士
見你細佬妹係兩個極端嚟？一個唔鍾意出街 一個會四圍走
不過巴打你點睇你細佬喺屋企做廢青？

呢個當然算
睇嚟巴打做緊份好有意義嘅工
而且至小對住細佬 心態上又會對人包容多啲

講野好大聲 把聲又尖 同佢講過但都係甘 12點先番
有時2,3點先沖涼洗頭 吹頭 我間房廁所隔離...

唉 仲有佢平時中午1點先起身 自己知比人嘈醒幾燥 所以一係出去一係屈係屋企ON99做D唔嘈既野 本身有學樂器想練都練唔到 日日都係甘覺得好似比人騎劫左半日人生

巴打你都幾抵得諗 份人唔會以牙還牙 反而會將心比己
希望你嘅愛可以「感化」到你家姐啦 我覺得呢個方法係最work
不過要犧牲自己嘅節目 似乎殘忍咗啲 玩樂器真係要日日練先易有進步
同埋你都表達過你嘅不滿 但佢又之後有冇啲咩改善過？

做得兄弟 好多野都想和和諧諧就算
但望住你個人真係好兩個樣 對街上人就恭恭敬敬
對你有利嘅人就客客氣氣 對住低過你嘅人就踩低
做你細佬 都係好無奈

無
btw我嘈少少佢都會屌9我 R頭 女人.....

成三十歲人好心你唔好成日發人脾氣好冇？心情好就撩人傾計，心情唔好就撩交嗌，講唔過人就痴撚曬線掉野。阿媽係煩左d但係唔該你專重下人唔好係條街大叫唔好煩你，佢係你阿媽來咖！你自己做唔好野唔好懶阿媽發佢脾氣好冇？
全家人都怕撚左你，咁大個人家用都未比過，仲月月清鳩fing fing咁。
仲有唔該你唔好發表d謬論再用d死人語氣暗示我地咩都唔識，你自己無料扮四條個死人樣好撚乞人憎你知唔知？
唔撚想亦都唔撚敢同你講野，因為唔知上一秒仲同我講笑你下一秒會唔會痴撚線，你有情緒病唔該你睇醫生，仲有你不如搬走啦

講得出呢句通常都係屋企俾人錫多d/俾人偏心個個
明知屋企冇咁錫自己，仲要俾一個受偏心既兄弟姊妹高高在上咁叫你睇化d ，我諗一定唔好受
你其實冇乜資格要人態度好，因為你 根本冇將心比心諗過佢既感受。
有你呢d 屋企人真慘

屌你老母

童年唔開心真係多謝哂你
利申：一年冇10句嘢講

仲有我會記住你話過你同人講你冇阿妹

雖然會鬧交，鬧起上黎好似大家都十惡不赦，但係始終你都係好錫我，我知道

不過接觸好多人就真嘅

佢越來越衰 之前冇問過我又摷我啲野 我問佢點解你咁做都可以當冇事發生 一句道歉都冇 爸爸先叫佢同我講對唔住 根本佢搞到咁 父母都有責任

細佬啊 家姐細個因爲呷醋 所以你bb仔個陣成日扯你頭髮 細個個陣冇好好珍惜同你挽嘅機會 到我自己大個咗 依家勁鍾意bb仔同小朋友 我就會好努力咁諗起 其實我以前細個究竟有冇好好咁愛錫你 雖然依家我好錫你 但你就快成年 已經再唔係以前個個又可愛又得意嘅細佬 我好掛住你細細個嘅時候啊 下世要繼續做你家姐（打到喊咗 ）

呢種適應力咁強嘅人都真係唔知係好事定壞事
不過巴打你嘅意思係 呢個呀哥對住你呢個細佬嘅時候
佢都會踩低你？有冇話會對你點？

點解你唔會好似其他人咁 以牙還牙嘅？
又或者佢鬧佢嘅時候 你同返佢講：「你自己都唔理人感受啦！」

加油

算啦唔想家嘈屋閉唉

講過幾次啦 都係甘銀樣

女人既野 唉

其實佢而家都好可愛同埋得意㗎
因為有你呢個家姐咁錫佢
絲打係啲咩咁觸動到你喊出嚟嘅？

世界和平嘅重任
之前有試過家嘈屋閉？

無 我表達錯誤
我試過早上玩樂器 之後比佢西面左成日

唉講開又講 佢成日講大話 i mean 唔知咪唔知 做咩要作故仔 搞到宜加佢講野都唔知信唔信好 細個唔係咁

咁佢同你講對唔住
你聽完之後覺得點？
同埋都聽到你似乎對父母都有啲感受？

睇嚟有好有壞喎
一方面可以俾你接觸到好多人
另一方面又成日俾人鬧
但係佢哋係鬧你啲咩

可唔可以關心多啲老豆老母
佢地白頭髮都多左好多
學識維繫親人之間嘅感情啦
有時你冷漠到我都唔知你有冇當過我地係家人

人前扮晒好家姐扮純情 人後就講壞話老作唱衰細妹 你都算好家姐啦 手尾就我地執 著數就你拎晒 仆街到你啊

仲有你啊 廿幾歲人咪咁撚多幻想啦 就算有童話都未到你啦 好心你就腳踏實地啲搵返個人嫁咗佢咪算 學人做第三者你都算好野啦 多得你地我宜家先變到咁保護自己

我會努力 做個好哥哥 好細佬 好榜樣 其實我愛你地。

可唔可以快啲仆街死

明明以前咩都同我呢個家姐講
又成日都好黐我
但宜家大個喇又有自己嘅朋友好姊妹
好似都冇乜同我傾偈喇
snapchat你又唔覆整係草火就算
我呢個家姐都算失敗喇

大家姐快啲去死唔該

掛住你

其實我係想佢可以發自內心同我道歉 唔係到父母出聲先講 希望佢識得尊重人無論係對屋企定外人 不過我同佢做同一樣嘢父母永遠都只會話我 所以我覺得佢地都有責任

屌你老母搵人打撚7我細佬呀好無呀on99

我希望你唔好咁自私, 我唔會照顧得你好耐

我都想學下點樣維繫親人之間嘅感情
巴打你平時有冇用開啲方法

點解佢要咁做啊 咁虛假嘅感情好令人傷心啫
佢平時會點樣扮對你好？

點解會係失敗啊？
如果冇你以前對佢咁好 同佢乜都傾一餐
佢可能都唔會咁信任身邊嘅姊妹
係你令到佢可以有自己嘅社交圈子
不過唔可以keep住段關係一直都咁有熱情 係可惜咗啲

你扑野扑撚到我下層醒撚左

幾時搬出去住

我試過偷500去玩彈彈波
文具鋪前面個啲

因為要扮俾其他人睇自己有幾好

喺我地面前咪會關心下我地咁 但我知佢好多衰野之後就對我地扮都唔扮 但繼續喺人面前唱衰我同我妹

成日同兩老傾計同食飯
有時都會拖埋女友同屋企人食飯
最重要係多溝通
家庭活動都少左

無錯 你講得好 可以能過多幾年佢就唔會再打機 因為佢知班fd唔會再同佢一齊打
不過另一個角度去睇 呢個階段可能佢最需要嘅就係打機同朋友
巴打你都幾緊張佢 就算佢發你脾氣 你都繼續會話佢知有咩要改善
但係我想知巴打你通常會話佢啲咩？

點解要虐兒！
佢得罪你啲咩

佢咁自私 你都會照顧佢嘅？

會拖埋女友都顯得出你對屋企人嘅信任
不過有咩咁好傾啊？
我屋企人成日都會話嚟話去 互相批評大家
咁樣算唔算多溝通？

自私玩？

哥。飛撚左個大陸婆去啦。你仲同人養緊三個女
其實自己一個更開心啊哥。
大陸婆死全家啦

喺親戚面前？還是係喺父母面前？
咁佢唱衰你之後 你有啲咩反應？

其他人面前 父母佢唔夠敢 佢唱我我咪同人講返佢啲衰野 話俾人知佢幾虛偽

講工作上嘅野 講下生活上嘅野
介紹睇劇 討論下時事

其實我由細到大都好憎你
成日恃住屋企人錫哂你
又自以為是，高高在上咁
如果唔係比面阿爸我一早唔撚理你

對唔住我搞到你驚咗我...其實我唔係日日都想黑你面 只係我好攰同埋心情唔好先會咁 其實我都想好似同其他啊哥咁同細佬關係好好 對唔住

因為佢剩係識顧自己, 但無計, 鬼叫佢係我細妹

已經無
有三個家姐
一個呀哥
最大同最細既家姐嫁左 好開心
呀哥係垃圾 借錢無還 從來無比家用
第二個家姐雖然仲係屋企 但已經無咩交集

覺得自己係多餘

點解巴打你會覺得自己係多餘嘅？
係因為你係屋企最細嗰個？
同埋你話「最大同最細既家姐嫁左 好開心」
係你好開心定係佢好開心？

點解巴打你會知道佢驚咗你嘅？
我諗屋企係一個令你覺得好安全嘅地方
可以俾你辛苦完成日之後 做返你自己 你先會黑口黑面
你有屋企人心 想改善關係已經係好嘅開始喇

雖然你之前都幾仆街
而家正常左已經好撚感恩
Between.. 我好唔鐘意你老公

咁你都真係好畀面你老豆
我諗你都受咗啲委屈
但係佢有冇話會點樣影響到你？

可以改邪歸正係唔容易
但係我諗更唔容易嘅係 你原諒咗佢之前做嘅嘢

之前我報警
搞到佢係醫院俾人困左幾日

係發生咗啲咩事？
係情緒上面？

犯法野

我啊媽同我講有陣時細佬連問功課都唔敢問我 琴晚佢問我功課都勁緊張好怕我咁...唉真係覺得自己唔適合做阿哥

見到你身上都孭咗呀哥呢個嘅責任
如果細佬唔敢搵自己 又似乎會有挫敗感
不過如果畀你揀 你會想做一個點樣嘅呀哥？或者畀啲咩形象細佬？

家姐多謝你一直都照顧我
我成日唔聽你講野 同你嘈交
我知你真心為我好
但我又唔聽 覺得你諗野太現實
雖然講太白 現實就係殘酷
我知係家人先會咁講
真係多謝你
家姐我愛你

你呢個仆術臭閪令我人身痛苦咗22年,好撚彩上年屋企趕鳩咗你走,
當你呢個仆街陷家產走咗我先開始有返自己嘅人生
以後我唔撚想再見到你,你賤你死咪撚煩到我

你幾時先肯醒姐 咁大個人都信埋咩陽光工程 on99咁

收皮啦 點解你咁嘅樣都有女要
條女又拜金又串嘴
天生一對
仲有唔好帶條女上屋企扑野 好煩
老豆老母親戚都唔鐘意你條女
真係慘

我愛你 哥哥家姐

我屌你 比我瞓教 咪晚晚阻撚住曬
咪撚再恰鳩我 再踩我底線
唔好日日無時無刻玩電腦玩手機 已經成千度近視 遲早盲

玩個手機都可以玩到發癲

幾個月就轉一次工

講d野唔經大腦

真係想打鳩你

佢哋個個都20幾歲人
得我一個咁細
唔通叫埋佢哋陪我一齊偷錢

佢地好開心
我都鄧佢地開心
多餘係因為我覺得自己好無用

仲有好多事 一時三刻我都唔識講
幾年前諗過自殺
最近叫停左呢種諗法

抑鬱症係咁 我都慣
自己抑鬱 以前好多朋友 自己搞到開始無朋友

屋企人叫佢食飯/早啲瞓 正係講：收聲 咪嘈 用粗口鬧我地
屌佢老味喺屋企乜撚嘢都唔洗做架啦 叫佢幫手扔垃圾出去都要發脾氣鬧9我話我正係識叫人做唔叫佢做 on6我即刻話你幫手洗廁所囉 條撚屌依家食杯麵 8點食飯叫佢食飯話遲啲 遲到唔撚食 屌你老味呀 好撚想打79佢 你老闆 狗都不如

細佬
希望你快啲識諗啦
永遠都愛你

我係局外人 聽到都係得啖笑
但我諗你真係嬲到爆
唔知你自己會點理解佢
不過我估最容易形容佢嘅就係「反叛期」
即係你叫佢食飯 佢就會同你唱反調
我推測佢咁做嘅原因 就係想自我掌控 獨立自立
所以巴打你不妨試下「放權」畀佢
（我唔係好知對你細佬嚟講 佢覺得咩係權）
例如：畀佢編排屋企啲家務 逢星期幾邊個做
又或者係畀100蚊佢買餐餸
雖然聽落好冒險 但對佢嚟講 都係一個成長
過程

Btw 其實我都亂估 唔知你細佬幾歲 係咪同我想像嘅一樣

恭喜你 分開有時係件好事嚟
唔使再受埋哂啲無謂嘅痛苦
然後巴打你都終於可以開展自己嘅生活
佢走咗之後 第一件你想做嘅事係咩先

點解以前有好多朋友嘅？
同而家嘅你有咩唔同